[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2469)

slow

6分鐘4球

dodo

比多粒我

1點日乙全部0:0

痴撚線波

再見

DLKH 真係蛋蛋聯

有無人買左咁多場半和

噴射機11.5角大穩唔穩

下半個龍訓咗覺

等即場

德島同樣快樂

德島同樣快樂 cup佢老未

有 $10 7串1

同千葉對町田場假波有得fight

巴打角幾入好

廢隊對埋阿德
你覺得唔穩咩

8串1 半和/半細 fatfat

日假做波 全部0-0

阿德一定得

真係咁抵死唔入波

你個名

阿德開11.5...
開得好狠
等即場算

半0全6

屌你啦，我同你講嘢講咗幾日啦，仲好似第一日見我咁

3點日乙 半細 半和 3x1 有冇同路

10.5穩啦掛

有冇人繼續追淨返個幾場既半和

7x1半和CASHED

可以既話其實我想等9.5

屌半00係派錢波

同路

下盤主勝3x1

4-3

626 4:3

大家又錯過上樓機會
半和聯

4:3 cls

4:3

on9足球 43

錫菲聯💚
艾米恩斯💚
山口雷怯2.5B

CLS
4:3

class 4-3

nba

7+ gel

43

全格頂撚住

CLS, 1點全半和 00

甘開主其他第一次見

626 4:3痴撚線

撚德島手足狗
4:3

開季頭幾輪場場都$10串哂0:0 都fat

一射就入 CLS

唱少陣就俾人入

上半場2隊係咪打緊邊爐

45派抽十派5個100

日假d劇本仲好睇過澳假

gg

我

日丙屌打日乙班霸

im

lm

Lm

半0全7

我覺得半主死得好慘

留名等睇44

2019 呀德仲得唔得

想all in 追數 win左即刻cut account
即cut

LM

AV大國

半00 cash晒

日假真係

澳假導演快黎學吓人地劇本啦

半0:0 上場機會咁就冇左

德

真 次次rc反cup 冇新意

買啊得不如買光輝

抽十派5個

德島都班霸更何況大家鬥入渣
知唔知咩屌打呀

屌你老母8場窿窿

鳩買就中 屌你老母 狗會

8場半00

岩岩開季大家傾好踢半場算

終於俾我捉到日乙全半和
$10

下半場可以開客其他
精彩

12c

我了

全部半和

Me

想睇飛

成雞野 買多個0

都贏千幾

Hi

8場半場0:0 490倍呀 戇鳩日乙

Hi me

上樓機會冇左

場德島做咩

琴日巴塞反cup 同熱狗輸波 jump撚到仆街 呢度回半血

等睇44

lmlm

仲有三場比大家追

開季波真係好玩

屌 無勇氣按8場 唉

8串1 半場波蛋00睇樓團

阿德上

無買到 唉 首期咁就無左

之後三場唔會0：0掛

唉 冇錢錯失機會 點會估到半場00

咩apps

波蛋過關最多6場

下輪日職日乙$10串哂半和/半00

SoccerPro

神鹿win gel

200 倍其他贏

Thz bro

大家好

下3場 會唔會全半大

今日日本仔幫大家上樓

62島全格

係喎 一言驚醒夢中人

最後100諗住allin Perth glory 個到

澳職仲有無半大

我真係鳩買買左.....

可以約經紀

買1000 就fat fat

派？

如果

日乙長追系列第二擊ready

900幾都要lm

之後試下3點個幾場串起半細先

笑緊呢個 就個個都lm

24/2/2019 田草泥
1. 日東昇 ❌勁飛寶寶 ✅最佳禮物❌
2. 加州議長位置❌
3. 紅駿之星 噴火龍 勇敢神駒
4. 電路三號 美麗動力 軒轅齊飛
5. 中華之光 雕神 架勢
6. 帝勝之星 我願意 跑得威
7. 加州神箭 新強勇駿 動力爆發
8. 天池怪俠 動力飛鷹 悅裕
9. 美麗滿載 老實人 馬功臣
10. 逍遙自在 蒙古傳奇 首飾大帝

自己心水祝大家贏多啲

咁應該全半大

射精上

我都有買

日乙幾點開波？

鹿兒島半0全7

澳假開了

日乙假到仆街

三點個三場半大串埋佢先

等到就等9.5B/10.5B高水

2:00 skip了

真係Cls 先會買
抵你贏

仲半大
買0-0啦

兩隊都刷角隊

我都覺 拿拿聲扔五舊落去博博先

呢個收成皮買10蚊個個有冇後悔

無後悔，中就得唔貪心

派
呢啲運嚟 要派下

留名沾旺氣

萬八

呢啲波真係遇唔到幾多次，買中過已經夠開心

樓主好戇鳩

美職一開季我實全大串埋佢

真係抵贏咁齊心

上樓重心 三點全半大

齊心聯

噴精

澳假有C未

62賭

買左7x127 半和十蚊
要不是琴晚輸左50k, 應該篤多個0

阿德大船?

澳職

飛呢

邊度有得睇澳職？

射精11.5B

阿德賣極分都仲第4

澳職刷角開始

1c

篤多個零買中既次次都咁講咪得

咪係

又踏上追數之路

中左應該開心 唔係話點解唔買多d

紐卡

刷角啦

O仔要阿德

岡山

好似炸左

炸左對家入

夠薑90分鐘都全部0:0

噴精阿德2c

cls 炸完10秒對家入

Cls...

2c

刷角機

今日澳假角大 開左幾日角細

明送角

dodo有冇救命水

有日假賭 做乜咁靜

噴精刷刷刷 你強項啦

柏芝派錢

而家無晒LINK睇日乙...唉

封左盤？

3c

入波gogogo

角大

6x1FG
水戶✅
Gifu✅
天鵝
東京
甲府
金澤

4c

刷！！！！

角球無限大

收幾多？

救命水真係無我無乜重心 買得都係覺得有信心

WTF 5C

5c

連詩雅

角大10 分鐘就等收錢， cls

11.5b 點輸

阿得入波未

屌拿星 直接衝上15.5 好難買

澳職好癲
狂刷角

又要半場收錢嗎角大？

噴精俾人㩒屌

萬七

刷得咁快

對抗大船

屌你頂撚住呀刷

下場幾點

15.5B啦屌你

噴精 真係送角大

2隊8個岩岩好

七點個場有興趣

刷角= 入波
阿德ng 等收錢

成功丸中眉

贏了

等高水15.5

未入角就5C

等dodo

松鼠入未

就入

澳假=刷C聯賽

松鼠屌打

本身等高水 但見咁刷法忍唔住先入一注12.5b

今場開17個啦

町田呢

有無松鼠手足

有 仲要平半個時買 想4

琉球

引人買客姐
而家落飛

千葉對家

11.5b -7

升班馬100％

日本仔真係好似唔識入波

唔知點解，我好想買阿德角細
有無人可以阻止我

全細gellllll

Dodo

買啦 邊有咁多角呀

町田應該就輸 啲人未夠fit

噴精快入

Jump

巴打你又買角細？

東京綠因 大波針

等12.5

想點 買完就停c

走到盤當贏

嘩..訓醒見到場場雙蛋
好彩訓死左SKIP哂

啊德禁屌

我成日角細架啦

15.5 b 針得

12m?

松鼠唔入比人入

中兩次眉

禁區外

邊有咁多又？
本身淨係追角大

任意球

噴精罰球

我星又贏

6c未？

Ccccccccc

365 已出現 13.5

半場9個定下驚先

又刷

6666

-6c

1270 先中萬7
咁不如200買7x1

依個真

見佢開到15.5 即刻買番大大注細

kybb 有冇水

日本仔細波都幾穩

15.5s 就nice 不過miss左la

岩岩開季 點會大波

15.5b 想買有無人阻止我

多數開到

啱啱4:3。。。

因為自己都唔信會開哂半和

町田 1:0

任你老母

一場半場

松鼠橫賓入未

我町田！！

我星仲買左乜？

又唔係我買

又有本玩收息

1町田好波 fg易撚到

頂多陣唔好刷住先啦

松4入未

日穴唔好踢啦 咁悶 摺埋啦

7c

刷CcccccCccCcCcCcCccc

松鼠食屎啦

召喚連詩雅

cccccccccccc

8c未

噴射

8888

已8

8c

阿德呢場角似無限大。。。

11.5b想gel了

阿德極限禁屌

食松鼠屎

買少少角大玩下

澳假角細左幾日，係時侯開大

9c未
Keep住問先有

阿德狂刷角唔入波

-4C

係咪特登嫁

阿德禁屌？

唉垃圾松鼠唔贏輸埋佢啦

阿德繼續刷角
阿德快入

10c未

唔好啦 串左

就快9c

C

15.5B需要集氣

9C了

半10全18

9c

4:00澳假點睇？

11.5gel得未

引晒人買客同我講開唔琴松鼠

-3c

黎啦黎啦 睇黎半場就可以10.5B

買左角大入球大
刷到咁上下入下波先唔該

-7

澳假唔入波 不如唔好踢

半場爆角

半場爆角 買10.5大 真係正白痴

阿德就快入架啦

要入波必先懂落底刷夠角

-7c
買左15.5b

買個17s玩下先

唔好貪心呀

支持

Gchi

繼續連詩雅啦

太低水 買唔落手

淨返$50買咩好

成日差小小

我求下你快啲噴精

大波!

呢場硬買角細真係要膽大撚過個腦

-6

10c

刷左啦 可以買

半場10c咩事

刷夠波就快入啦
阿德

半場16c 全場21c
不是夢嗎

奶野 15.5s jump

-8cccccc

好撚癲d 角球

快手刷多6c 驚下半場玩野

角大gel到上天花板

無波入

2/2.5b?

11c未

買咗16.5s可以點做

17.5s

睇直播就知，起碼有四球係送嘅

盤都轉埋

你就收錢

11.5b gel ok?

等收錢

轉左1.5/2

半10全12？

全21

半場都未完就角大初盤叫糊

未訓醒

成功丸仲未成功

阿德快撚d入啦屌你咩

半10全14

噴精入啦屌

頂撚住 刷撚到傻

-2c

好撚假成功丸 特登傳失比人攻

東京屌你入波啊

On9先買失敗丸

半16全16

11c未
未就快刷

on9先買波

Ching連我買幾多都記得

-2ccccccccccccc

有無人買左金澤

半10c咁少？

唔通開個和

唔好刷咁多呀，留返啲下場ok？

唔洗啦

半10全10 留番比下場

橫賓可以絕殺

主隊係撚咁送禮 橫濱都唔入

下場中位數開到13.5就知死

on9先買橫濱

阿德fg 幾時先有錢收

日本仔真係唔識入波

有角大唔買走去買jets

咁多場走盤

成班係咁gel 話會開角細果班人其實入哂角大

-2c呀

降班波橫賓食硬

單刀save

講粗口唔係要食牌咩？

-2c
-3 ball

Which

噴精save

力頂角細

町田升班馬又英泥gel得

呢度好多反手撚

澳假bale咁撚大力做乜9

橫濱roc

橫濱戰神卡

大波已死

橫bin red buff

蟲鼠入未

福岡黃蜂！！！！！

走盤好咩

12.5b
有C未

兩場平手都走

早買左 松鼠盤都無得走

17.5 仲走去買大 點解我會咁on9

屌你阿德識入波未

11c

金澤禁屌 然後00

11c
-5

-1c

成功了

成功丸成功了

咁多0:0
日本識唔識踢波

呢場波咩事，半場十角

入下波先啦澳假

仆街 半場11c 15.5點頂 屌

細波日

假球

洗唔洗咁多0球1球

打門了

松鼠食屎

0:0 都刷， 有比分之後刷得仲勁

大鳩松鼠絕殺

呢場真係唔識買

橫濱食屎啦去

成功丸果然成功了

半場11c下半場當開一半加埋
11+5都16啦
度定下場算

日穴全細

成功丸

串左三點兩場日乙大波 呢獲仆街了

12c未

張志明超級心水
1. 紐卡素噴射機半大❌
2. 千葉半大
3.黃蜂半大

噴精處理單刀又係柒

買咗大波無買角 fuck

場場00點玩

日乙細波7x127 goalllll

依場起碼廿個角啦

果下拖多一秒已經有隊友 根本技術未到家連cup兩下都做唔到

星星又贏

繼續追0:0

單頭先黎走盤

阿德又係柒

有諗過串夠8 場串埋澳假， 不過淆底

町田頂住

9 場半00 了

三點柏雷 千葉求全場大 大佢老母！

好多大蛇出17.5s
係咪要爆角咁解

甲府風林🍾
甲府x町田x長崎🍾
千葉市原

珀斯強陣 有卡斯度 基歴治

紐狗下半場456得唔得

11點到2點所有場都係半和

15.5b
17.5s

成功丸又成功了

we same road

柏雷素爾

Jets 1.5 1.73

千葉市原

山口雷法

甲府風林🍾
甲府x町田x長崎🍾✅✅
千葉市原

輸1埸自動收皮

柏雷重心

町田好波

錫菲聯💚
艾米恩斯💚
山口2.5b
千葉市原

黑社會100%

鹿兒島聯
甲府風林 走
長崎成功丸
柏雷素爾

1600
角球無限大 vs 角球冰封隊

雷法串咗柏斯光輝

張志明超級心水
1. 紐卡素噴射機半大❌
2. 千葉半大
3.黃蜂半大

半大水位大法
兩場中晒派一個

唔記得買bee 屌⋯⋯

3場日乙全細gogogo

屌， 唔記得買1500 半和全細

追唔追角大好

Go Go Go Ahead

追

好難456

澳假比多1c gel得嫁啦

var

咩事

咩var

噴精似手球

無事

12m

冇事

-4

冇野

-5c

球證主場雞

咪撚刷呀屌

Var都無事，買得細

-7c

根據個人經驗365呢啲淆哂底郁啲就封盤一場封幾十下嘅波最多一球就完

走盤當贏

半11全12叫爆

平手盤合理

csl 19都買

阿德繼續刷！！跟手阿德入返球

阿德捨得入波未

珀斯仲唔轉盤?

靜啦好嗎

快架啦

力頂

有冇18.5手足

你中到我比$1000你

日乙會唔會太易玩

入波啦喂！

山口1:0

山口1-0

柏雷

11.5大c gel

山口goal!

山囗囗

屌 日乙入咩波

唔洗啦 1000蚊留翻比Ching 你啦
輸咗好少事 咪再賭過

秒杯啦柏雷

角細黨幾時先可以進場

其實我係睇死一定無可能

山口組

呀德 得未

噴精 2.5b

日乙半和半大ok?

岩岩町田收錢 輸柏雷 又打和

山口組要比雷神sm了

想直屌珀斯-1

珀斯上盤穩

1.68 又唔轉盤

ok明白了

17.5 細

有ccc未 18.5b!
上呀屌

仲刷仆街

我寧願依個盤 買大d

快啦 gun哂對家

1.68

勁

1.6 幾嘅賠率通常都開唔到

會唔會又刷到封盤唔開

阿德重炮射左去看台

比c比c唔好停

阿德搞乜. 違反哂定律. 刷咁多都冇波入

阿德刷夠角就入啦

17.5b 穩

365呢場波至少封咗20下

18.5b!
再比c得唔得

12.5b 先收一注
再追角大

柏雷快入

阿德又走盤？

唔入比人入

買左FG. 入左波先唔該

跑馬大撚哂?咁耐都唔派

14c

14c
-2

d c刷到

14C 都冇波入. 兩隊ON9? 仲要得一下中龍

11.5b 13.5b cashed
啊德fg

有名你叫 賽馬會

唔會no goal掛

刷到30先好停

噴精差d輸

阿德快入

365封盤封到痙攣都仲未入

柏雷垃圾

封盤？

差dd

阿duck yc

又封乜

18.5b gogogo
15c未

聖伊天差啲冚家剷呀

咁刷法 下場都唔知買咩好

今晚又有hamburger

a

插水

注項已被接納 : 1
1 接納 1007 角球大細 星期日 9
紐卡素噴射機(主) 對 阿德萊德聯(客)
角球大細
細[18.5]@1.88

大波只需5分鐘

入啦呀德屌你

我懷疑個球場
同籃球場咁上下size
痴鳩線咁快又有一個角

阿德俾球證黑撚左兩球又話有var

球證買左主

對家炒過佢地5球

手足都幾燈

哈哈 我要返大陸自爆啦 呢兩個月數左超過一百萬
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

16.5s求開到

西流對柏芝
只作參考

咪屈，球証公正姐

睇黎球證買左噴精

一百萬咁RICH

15c未

千葉入波未呀屌

千葉唔係好入得㗎咩

-2
快刷

跟住對家買就

噴精快入啦

阿德唔FG不如腰斬

0.5/1等高水入

FC琉球

SAME

上年輸完4百萬咋喎

15c

bee

噴精肯射精未

停角了

差兩c 都唔比埋我

有4百萬賭我寧願去買樓。。。。

今日所有日乙都開細？！

-5c呀快啲啦

15

15c -1

又c

365封左幾多次盤

半細

-4c

千葉識入波味 上季咁入得 今季食咗屎？

-4唔好比佢停

入未

阿德犯規又俾牌，射精手球就唔洗吹，仆街球證

佢有2層寶翠園

冰角啊 屌

啱 唔好俾佢停呀!

16c未

買左18.5B，是咪要驗腦？

先開季25分鐘

會有架

0.5 1快入手

三場日乙 有幾多人買中唔識入波既千葉

俾多角我訓晏教

Bee

1.8水入？

要信

呃 咁無嘢啦。。。我呢啲窮L唔會明

就快

奧當唔撚射

一齊收錢

一定冇19c

頂到16角去噴射精

澳職變了 少入球真係唔好叫澳職啦

差4c快撚啲啦

柏雷針得 攻都攻唔到

走啦你

兩隊死on9
刷咁多角球又唔係有戰術可言

呀德

妹vs妹

噴精真係好撚廢 黑哨都贏唔到人

只要信 不要問

-2 ccccc

同路手足

廢到

每日仲為一千幾百瘋狂練心屌波

追和喇黃鋒

呢樣真

俾c未姐

噴精又浪費反擊

唔等0.5/1高水
即入

-2cccc

和波0:0super

0:0完 應該

噴精好撚廢

琉球1:0

2.02
快入

哩場角大細波 下場7+了

17.5b cashed

角呀澳洲

冰角啊

德唔入比入啦

停哂角

蚊注0.5/1b

0.5/1 @2.02
快入

2:2 黃buff

噴精下一隊
救得一個得一個

都未夠80分鐘 你地驚咩

ok all in

-2ccccccc

噴精gel

阿德快入！

?

半11全15 角大死哂

17完好嗎

係時候入手噴精ng

19完好嗎

噴精入波一世球迷

澳假 1.5s gel得未

16c未
16c未
16c未

又係呢啲，贏完唔洗一個鍾唔記得啦

1c咁耐

射精未阿 噴精機

快刷

未撚見過互攻冇入波

阿德入波一世球迷

柏全家死plz

球證死全家啦呢邊唔吹果邊吹

-2ccccccccx

假對攻

365乜柒都封

-1 快刷

球証旁証都主場雞FEEL 既

-15.5s等死中 快啦爆左佢啦是但啦

屌你澳假唔撚識入波

17.5 b

主場雞都唔入

18.5B等死

等緊16.5 足水

Bee追和啦 柏雷生性

黃蜂差一球大 快入

幾下反擊 差撚到

-2 cccccccc

都唔知做緊乜

今日d波細到

格雷半場追和ok?

冰角完場

冰呀

派?

係有料既1C都唔好撚比呀賤西波 15.5B -1

阿德-3cccccc

點解我會買18.5B咁腦殘
我真係要去驗腦

Bee 半大

角細gel 好在補咗注

-1
快啲刷屌你

噴精點贏墨城3-1?

-2cccccccc

假波

17.5b

10$主ng 都呃 屌你

張志明超級心水
1. 紐卡素噴射機半大❌
2. 千葉半大
3.黃蜂半大✅

40幾碼射....

Anger

阿德比角

1球都冇

邊有咁多般狼丫

比多3c

琴晚勁好多

我信有角嘅

10分鐘4c會會難咗少少

又冰c

入一球比較易

爆啦 我唔信我個15.5s會開到

補時會刷c

半10
全16
快刷

冰撚住啊 啲角

柏雷封盤

Ccccc

已經睇開左

柏雷goalllllllll

起腳啦噴精

Cccccc

入呀噴機

波都唔射點入

又3場半和

又半和晒

入佢老母

11場半和

半場cup埋佢啦

日乙又全半和 十尻幾場半和上樓了

日乙繼續和波

半和聯

16.5 b 買唔買好

半和 爽

角球jump

澳假冇波入

頂住半和

c呢

太陽神

千葉半大 表演用葉抆屎

澳假都00 屌你CLS

-2 ccccccc 刷呀

試過啦

Ccccccc

噴精都入唔到去死啦

俾多3c thx

365 成日封

角呀 角呀 角呀
16c 未

買噴精

百屌成角

3.9 入唔入0.5/1好

半大差千葉

角細gel 輸小啲

need c

留下場啦

噴精下下都成份掃落黎

屌你又半和

又半和

Cccccccc

4.25喎

-2 c

咪臭係

16c 16c 16c未

一買角大即停
世界級

仲未入屌你老母

真係無c

噴射爭氣啲啦

全部半和頂住！

噴精走盤當贏

點解又停c

屌 一手多買入球大即jump

-3c 呀

5倍 快

Gel你老母

兩邊都係

No goal

No goal gel

呢注18.5B係我自己輸on9
我係辣殺我抵死

含家產呀德仲未得

阿德FG 派飛吻一個

俾12m未呀球證

張志明超級心水
1. 紐卡素噴射機半大❌
2. 千葉半大❌
3.黃蜂半大✅

不了

願意接收你飛吻

停左成20分鐘c

走盤我寧願輸

Cls全半和

想角大姐 你0:0無問題 刷角啦

平注都唔使輸

仆街又唔入

快入快刷

(第1球)
星期日 9
紐卡素噴射機 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
客 @ 1.86 $3450

貼飛旺一旺佢

阿德入波抽5個派我100

噴精唔入輸埋佢啦

我要

場波15個角夠哂多啦

G持

半和頂住

比多c啦屌

澳假一定冇咁簡單

記低先，下年日乙開鑼都買半和

365 1分鐘封一次做乜鳩

埋到埋又唔入

1600係咪都要半和

又來絕殺跑 兩邊買ng

傻9德

臨尾十幾分鐘假到仆街，特別係阿德十號

曼迷點睇今晚曼聯

鳩撚到1c都冇

光輝無左盤買?

珀斯光輝派錢?

輸錢都要買曼聯

，